其實舊衣捐贈有冇用

真係會去啲窮人到(定蝗到)？

定其實係回收再造？

定都係扔去堆填？

利申:好多衫想扔又驚折墮

X2

仲有鞋

愛與誠？

推

其實我覺得冇用
香港邊有窮到衫都冇得著既人要攞你d舊衫
最窮果班都識攞綜緩喇
又有食物銀行
利申 9up